有冇人同我一樣，出街唔使踏車嘅話，都係著人字拖去

行新城市都係著人字拖就算

搭車都踢拖

去幾遠先

平時唔著鞋出街

隻腳流哂血未？

著得就搭唔搭都著啦
有乜所謂

著拖鞋行過曬香港每一個地方

唔知點解
有啲介意